連登力量! 中共禁片《返校》香港入座率反勝《葉問4》，總票房勢超《戰狼II》

中共將《返校》列作超級禁片, 全面封殺（禁止刊登片名，並全面禁止在網絡討論此片）
香港多間戲院亦拒絕上映《返校》（包括百老匯，MCL），電影正式宣傳亦非常少。 幸好《返校》在香港一直保持高入座率， 令套片Keep住未落畫。

不過，《返校》在上周四的入座率一度被《葉問4》超前。但現在，憑著連登手足的支持，《返校》在星期六香港入座率已重新超過《葉問4》！（雖然《葉問4》入座率依然超過《星球大戰：天行者崛起》。）

現在，《返校》香港票房已可肯定會超過《戰狼II》（707萬），達成第一目標。
第二目標：希望《返校》香港票房會超過《紅海行動》(872萬)。
第三目標：希望《返校》香港票房可破一千萬。（《返校》係中共VIP禁片，如果香港票房可破一千萬， 絕對係為香港人文化史留下光榮紀錄！）

22/12/2019

同樣值得注意的，還有台灣導演徐漢強執導的《返校》，電影在第三個周末面對強敵，於十院映近45場卻錄得3,800人次，每場平均人次更以86成十大之冠，反映仍有一定需求，令昨天推算收入在31萬至33萬之間，同時為電影於17天累積接近七百萬，相信聖誕過後可達八百萬。

本周的市場焦點，在於迪士尼發行的《星球大戰：天行者崛起》與東方影業發行、葉偉信執導的《葉問4完結篇》之爭。在周末《星戰》維持於53院映逾580場下，以逾35,000人次獲勝，而在票價平均在百元下，推算收入在350萬以上，爬升在四成二左右，相信跟開畫基數太高有關，周末每場平均人次則在60左右，為電影三天累積達1,140萬，不過繼後假期走勢仍然是不能掉以心。

《葉問4完結篇》在周末首天人次險勝《星戰》後，昨天於52院映近410場錄得31,700人次，雖然在人次上少《星戰》約 3,300人次，推算收入仍在230萬，而且每場平均人次更以78拋離對手，兩天累積亦達510萬，反映《葉問4》仍有著相當港片與動作電影客源，在聖誕仍保持競爭力。

今日， 戲院要人

戲院場次

戲院list
K11 Art House
UA MegaBox
UA 青衣城
巴黎倫敦紐約米蘭戲院
元朗戲院
新光Super 3 影院
銅鑼灣Cinema City Victoria
旺角Cinema City 朗豪坊
柴灣Cinema City
荃灣 Cinema City

預告片

30/12 截止！
仲欠470000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

係大陸， 討論《返校》已經係犯法
中共唔想香港人睇既電影, 大家越要睇

現在大陸社群網站都禁止討論此電影，連豆瓣有搜不到電影相關影評或介紹，有網友在大陸問答社群「知乎」發文討論「返校」，結果以「違反互連網相關法律法規」為由遭到刪除，在網路上掀起討論。

戲院要人

講真套野真係煲大

見仁見智

肯定既係
中共全面封殺《返校》
香港大部分戲院亦全面封殺《返校》

乜又係你啊 加油啦

被中共力量全面打壓既電影, 一定要支持

今朝睇完 喊到仆街

慣左手勢不推文

唔緊要

多謝手足

好波

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

好好睇！

快啲入場！

致自由

睇第三次

係戲院外airdrop

睇左了

早兩日見好多中學生組團去睇

BTW 真心好睇, 雖然好恐怖
睇到最後成個戲院都係擤鼻涕聲

葉問開畫送好多飛出去先有人多睇嘅錯覺

免費飛只有入座率而唔會有票房，而家係咪已經唔計票房而係計入座率

睇左兩次，兩次都喊左出嚟

被使用既免費飛, 係會計入票房+入座率

葉問4入座率超星戰, 呢個係關鍵

睇返校好過睇套On9打飛機戲啦

駁唔到

推禁片

推

所以都要入場支持

仲未有時間睇返校

支持

推 未得閒睇

聖誕假期係好時機

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

唔得閒睇都買左張戲飛支持

淨係女主角都要入場支持啦

認真 原來大家都有流馬尿
我以為得我咁WEAK

我睇果時, 唔少人都有

真係好好睇 睇到喊

支持禁片

其實葉問套戲係家下時勢仲有票房,呢種現象更說明咗豬奶文化自古以來都係咁"畜牲",與現代人/文明/基督文明係格格不入.
大清無端向萬國宣戰,殺教民, 老美寬恕咗佢,庚子賠款全數退還並起咗包括清華等高等學府,大批傳教士協助教育.
豬奶人唔識感恩,只懂得權謀孫子三十六計,結果北伐期間又再屠殺僑民鬧事.
老美繼續寬恕咗佢,後嚟有租借法,有飛虎隊,數千美國自願軍係滇緬一線為咗幫豬奶而戰死,其時都仲未對日宣戰.
到咗豬共就更唔使講啦.
你去美國打鬼佬都諗得出,唔話你係忘恩,不懂感恩嘅畜牲,你係唔會醒.
係豬共宣傳先係咁咩? 義和團嘅時候係咁,龍哥係咁,甄子丹都係咁架.
豬奶孔孟成日鳩吹自己善良,咩叫善良啊? 與美國人對比之下,豬奶只能算非人. 港人都領過嘢,家下明白啦.

呢D義和團非人嘅電影文化你要捧場? 恭喜你啦, 你是一個中國人.

葉問點解日本仔嘅時候都唔逃難嚟香港,豬共要嚟就即刻走? 豬共唔係佢中國人咩? 定係葉師傅呢D愛國唔係中國人?
中國人咁特別,只有你先會是中國人鳥.

葉問5我建議係拍返葉問師傅去美國打醒D左膠,教育佢地唔好迷戀豬奶,豬奶的所謂善良是大清以降三代都不停咁係未宣戰情況下殺戮僑民為善,謊言漫天飛舞的善良.
估計前面果二千年二十四史必定亦係好多小說作品嚟.

最尾喊到仆街

乜鳩都連登

葉問免費飛多到cls

臨尾令我諗起我哋啲手足
喊到仆街

好多人未睇 因為戲院問題 ... 要睇好快d睇

入場睇

你唔當佢恐怖片睇 會喊

昨日撐維吾爾集會， 主辦手足都公開講呢套戲

繼續

不過坦白講 真係唔多場 所以我先揀睇9am 但都好爆
大家都入場睇下啦

但係葉問同Cinema City都係黃百鳴

你可以去尖沙咀K11 Art House

邊有人睇葉問 戰狼架，睇嘅都係垃圾都係狗

Push

推中共禁片

想問好耐
cinema city係抵制名單
但佢又有返校
咁即是點
真係好怪，反而cc有返校

乜真係有香港人睇戰狼2

未睇, 聖誕係時候睇戲

我覺得， 畢竟CC今次肯播中共禁片：某程度上，豪一次俾佢都無所謂（畢竟百老匯，MCL，嘉禾都拒上呢套中共禁片。）

如果《返校》香港票房破千萬, 可令戲院明白親香港人既電影會有財路, 鼓勵戲院以後播多D親香港人既電影.

今晚就去買飛

-----------------
香港獨立，唯一出路

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

迪士尼都有今日

今晚睇

好多女手足同中老年手足睇完屌老母咁
駛唔駛咁得人驚

因為唔好睇

好睇還好睇,但根本半套鬼片黎,唔係後生個心頂唔緊

睇左兩次 兩次都喊到豬頭咁

睇左兩次，而家想睇多次4DX版本，係咪已經無哂4DX?

話唔好一係港豬 一係睇開美國隊長

之前有睇黑魔后
不過而家迪士尼不了

無乜特別。

你港豬

你呢啲睇咁多次嘅仆街搞到我買唔到飛，割

推 繼續

中共愈打壓 愈要睇
戲院要人

邊忽恐怖呀...

push

真係有人睇葉問？痴撚線
bad taste

睇還睇 cinema city係藍百鳴㗎
Source:

我集會都冇去
係咁入場支持 好好睇

p

要人

聖誕仲有大把場囉

樓主真係好落力

因為《返校》被中共封殺， 被香港大部分戲院打壓，香港宣傳又近乎零

所以， 我冒住俾人話係打手既風險， 都要力推《返校》

我都係

好睇
香港人應該入場睇

Amazing

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

《葉問4》入座率依然超過《星球大戰：天行者崛起》

返校本身入場嗰時都淆淆地
但個故事好簡單易明，想帶出嘅msg好明顯
加上個故事背景，睇睇吓會覺得好沉重，就冇哂驚嘅感覺

值得一睇
Sorry冇推到香港票房

cinema city係黃百嗚㗎

活下去...爭取自由

真係頂唔緊爆喊了

無計 好多院都唔上

真的是唯一出路
香港獨立

首刷之後唔敢自己去睇

咪睇葉問 支持其他片！

已睇，劇情唔錯啊，主要係套戲既氣氛有少少壓抑，嚇人位其實得好少，值得一睇

今日，《白頭山：火山浩劫》同《Cats》名義上係上優先場， 但場次都大幅超過《返校》

不過，《返校》今日既香港總票房已超過《Cats》

益曬cinema city

可以去K11 Art House

香港獨立
遠離中國

葉問4真係好好睇

葉門全部送飛

截至星期一751萬

今晚想睇多次

齋睇張poster 都已經唔係正劇嚟㗎啦
明知恐怖都照入

你呀爺打飛機都好好睇呀 快啲舐啦

和你貼 連儂廁

星期六返工去睇

放工

omg繼林鄭又一個暗地反中亂港宣揚反動思想既港獨台獨份子，我要同中央舉報佢

睇左